如果聽日封港島 大家轉去邊行街？？？？

係咪轉尖沙咀？

毒撚想人陪行街

毒撚me都無人陪
樓主祝你在亂流下平安

邊撚到都得啦
岩岩臨返屋企先將架車入滿油
準備好隨時出去行街架啦
順路又有緣既咪上車一齊去囉

除咗油尖旺 有4間屋